劉銳紹精闢分析： 習近平為了20大能連任突搞整風運動 人人都是目標因為「習總政令出不了中南海 」

劉銳紹精闢分析：
習近平為了20大能連任突搞整風運動
人人都是目標因為「習總政令出不了中南海 」
（字幕合成版）
20200719

HK Wangshenzhou(香江望神州)
267K subscribers